# ExamenDesarrollo

## Requisitos
-node version 14 o mas


## Instalacion
- clonar repositorio `git clone`  
- ingresar a la rama `develop`
- ingresar a la direccion de  `PruebaMinsiterio/Frontend/ministerio-app`
- ejecutar el comando `npm install`
- ejecutar el comando `npm run dev`
